點解長跑完會腳痛？

跑完7k山，果日至夜晚都冇事，第二日就大小腿肌肉痛

你跑得少

你係咪太重

冇跑開？

無做cool down

乳酸

冇做熱身？跑完有冇拉返筋？
有做通常唔會有事

跑得少就會肌肉唔習慣運動強度

咁痛完再跑多次係咪會冇咁痛

冇柆根

跑多幾次就唔痛

落樓梯果陣